有無而家係新宿既巴打

一齊食個飯飲下野好唔好

無人係新宿